連狗您食屎啦 推撚晒啲post上尼唔撚ban 正係理蓋世寶？

屌您老母

連狗您食屎啦開幾廿個post唔撚ban 正係理蓋世寶？

屌 ban啦好撚煩